有冇連登仔/OORer想夾BAND呀

想組隊BAND玩下
主要COVER ONE OK ROCK既歌
係旺角夾 少機會係將軍澳區夾(有免費BAND房)
星期六日夾BAND方便大家

想搵1guitar 1bass 1drum 長夾
聽開J ROCK既同想一齊玩既留個名啦

contact: lihkgsonformband@gmail.com